對中山先生一手創立的國民黨不離不棄，全力支持韓國瑜

相信老衲亦會認同